強積金轉得未🤫🤫🤫

2018年頭轉咗保本

2019年想轉返中港股票

有沒有高手

buy now

真心： 咪轉

Lm

下
你仲未轉？

只買核心累積基金
收費有上限0.75%
雖然都係好貴
但其他全部貴撚到唔合理

唔差在等多三個月

me too
其他都係貴價垃圾

好似恒指已做咗圓低了，大家都咁講

唔轉=你後悔
轉左=幾年後問自己做乜轉

自己諗

點解mpf無造淡基金 ?

保守 都有0.7x%， 核心都算中風險